平生不識錢大媽，便稱雞蟲也枉然

屌過？